點睇Rose Ma串鳩達哥

Rose Ma好撚正

係真達哥就會明

依條撚樣都係

仴

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？

23:11

達哥:警察

Sunny:黑警

達哥:而家需要既係政府做野，警察做野

Sunny:聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！

達哥:尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??

Sunny:班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。

真兄弟先會明迖

sunny 同 達狗 真係 真小人vs 偽君子既代表

瘦左, 又大波

琴晚已經講達狗語言偽術
根本冇表到態 成段廢話

真係好撚正
白滑大波
腳又正

達哥已經冇左好多Jobs
又一直關注緊 你地仲想點

佢粒癦好銷魂

好想同佢做愛

仇思達都有屌達哥

同商台森美一樣

支持達達

我覺得rose ma肥肥地果陣仲正

返去攬撚住玩尾世界山寨英熊過世啦迖

咁多人反佢 當然會冇咗好多job
正如TVB都冇咗好多廣告客戶
唔通你會原諒TVB？

得牙達一個明

好想1比佢對腳夾住個頭

屌你地又拎上嚟bin 有咩意義 返主線啦

波台黎架 比我地吹下水啦 失焦大哥

唔鬧你肥啦，肉地

香港有幾多女仔識但丁同佢著作神曲

14年雨達哥稱呼黑警，係極醜惡
19年達哥稱呼黑警，係警察

條八婆琴晚先咁講個喎

達哥唔係唔出聲，如果一出聲成個運動會勝利嘅話就會出聲，同埋出咗聲會spin落達子到，請尊重達哥

果頭咪又返tvb拍劇

屌

睇晒未啊

未 準備睇

內容高汁到仆街

咪又係抽政治水呃like
好似大丁咁落左去遊行先講啦

其實你地又on99 人地唔表態咪唔表態囉 做咩要逼人 真係好野蠻。
鐘意佢就鐘意佢 唔會因佢唔表態/政治立場唔同而唔鐘意
始終達哥曾經帶俾我唔少快樂 大家政治立場唔同都好 我都唔會唔鐘意你既

太高質 一定要推

肥馬變瘦馬

入黎幫手推

是其是 非其非

死臭雞睇風向做雞

你今年6月先岀黎示威？

佢16年幫梁天琦做助選義工

全城撚達

估唔到波大都咁有腦

達哥今晚仲爆唔爆seed

反rose 又柒左
柒埋右

豬sir當年有冇扑佢

馬馬本身都係本土派

得幅圖引句但丁, 乜都冇講, 咁都可以話係串達哥, 呢啲confirmation bias真係

佢掉番轉頭係本土派響朵先去做model

612有見到sunny係現場，真香港人！

Rose ma咪又喺去書展賣寫真 一擔擔 都夠膽笑人

姐喺攞完光環 就賺錢 仲要咩都露曬

原來唔係我一個咁諗

助選義工一件事，我問佢有無落過去

呢個就唔知啦，佢心入面條蟲先知

地獄最最熾熱的地方係留俾林奠

第一日識連登？

支持左達哥7年
今次真係好撚失望
尋日仲出垃圾post 合理化自己
今天既自己不斷擊到昨日既自己

希望達狗唔好再開台
留番個美好回憶比我算

認真想知達寇推咗幾多job

其實sunny有幾真小人法

屌到厭

佢推job，人地就直頭係俾人抽起埋，更加唔講佢以前啲所謂兄弟分分鐘喺前線食棍食椒食催淚彈食橡膠彈布袋彈

句野好似唔關但丁本書事 利申有睇本書

推乜撚job丫
支那遊戲商就係貪達狗係香港名氣大 多兄弟先搵佢代言
依家變左過街老鼠眾叛親離，無曬商業價值，又唔係同佢有親，咪俾人cut囉

人哋2014年已經走出嚟朱經緯案主角

港父慣左柒開

明明14年個陣有出聲，扮咩。

依家先知

+1有睇過 雖然原作中有描述中立者嘅命運（被安放於地獄最底層） 但神曲原文係冇呢段文字 普遍認為真正出處係甘迺迪 佢喺多次演講中提及呢段字句 並冠名於但丁 所以出現咗呢個謬誤 不過意義遠遠重要過出處—當我地選擇保持中立 袖手旁觀嘅時候 其實就已經企咗喺壓迫者嗰邊 助紂為虐

大是大非先至柒
你死能左佢啦港父狗

我都想扑鳩rose ma

叫佢唔好年年公審D粉好過啦,10個得一個正常樣

達狗

今晚決定 j 佢

佢親本土架喎

佢有講佢成日同女朋友去發夢

坦白講我好少睇佢啲片，以前對佢既印象都係supreme潮童，但嗰日發夢見到佢，真係對佢完全改觀！

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

做狗咪認囉 唔敢評論咪講囉

Rose Ma好早就本土架喇唔駛質疑佢抽水

好多人都想

正想起ball fb度搵出黎
重諗唔知點遮先證明係佢講
(我指cap埋ball開post句野)

根本就風向雞
好心啦出黎時代革命又點
由頭到尾借社運上位

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

天琦新城市誓師大會佢已經有出黎

冇錯！屌佢老母，返到公司仲聽到有人話兩邊都有錯真係嬲到我仆街

發夢都估唔到rose ma張柒相會比咁多人正評
企啱邊幾重要
今日去咗書展見到佢真人索到爆

初頭幫達哥講說話，屌人唔好迫人表態，依家咁快轉軚

極度懷疑Rosa Ma都只係呃光環
打幾隻字話自己係餐廳屌老闆就當真
有無人見過佢去遊行示威
上星期亂到痴線仲宣傳新書
最後仲攬自己fd垃圾屎萊姆
明明個奶共社會垃圾只係呃like呃光環都要攬

冇理到

Rosa Ma 不嬲份人 係有問題

做完直播冇錢收 Rose Ma被爆搵𡃁模笨

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

冇人想知呢個小丑

真正既一沉百踩
俾我批中左 6/9個陣大J出post撐反送中
我個陣就已經話幾時輪到sunny依種仆街上神台 終於黎到依一日

咪係佢d片最多叫哇眾取寵無內容
但無叫過人做衰野
一直以嚟堅持唔拍大陸飲食片唔淘寶開箱
堅持貫徹宗旨

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

Bob叔話睇定d 大j 先再講佢
KOL 信一半先

一路都唔like rose ma同達哥 兩個都假到死

but anyway 至少睇女好睇過柒頭

即刻想買佢本寫真黎打丁

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

我想講上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，但無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言

咁都有809正皮 on99

寸左啲咩？

咁撚樣都叫關注?
佢乜都冇講過都要冇好多Jobs?

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

一早都話平時連登仔屌開果D先係好人
連燈仔一路炒車炒到2047

講完一大段廢話先到重點係sell寫真嘛
因為方便香港人去遊行，特別係fb page破天荒宣布網上都有得買 多謝哂

咁請問佢表左態未

定係回力標打自己？

對依條女真係好有保留
你地唔睇下朱經緯單案佢係點？

無論黑貓白貓，捉到老鼠就是好貓

達哥:

呢個look好正

個時仲有一堆人撐達哥就話連登仔逼達哥表態
佢老味依家見大勢已去又華麗轉身插達哥
一條根據邊面強勢隨時轉立場嘅撚樣